上海美國商會：會員普遍對拜登政府下中國營商前景感樂觀

上海美商會：會員對拜登政府下中國營商前景感樂觀

美國總統大選結果明朗，民主黨總統候選人拜登宣布當選。上海美國商會於本月中進行的一項調查顯示，近63%受訪會員公司表示，對在中國營商感到更樂觀，只有1.6%受訪者指更加悲觀。有逾47%受訪者預期今年收入有增長，較7月調查時的逾32%增加。

調查又發現，雖然大部分受訪者不預期中美未來的貿易限制或關稅會增加，不過有近三成受訪者相信，中美緊張局勢會無限期延續。調查訪問了124家企業領袖，其中50家企業全球收入逾10億美元。

原文網址：

拜登幾時組咗政府???